睇解碼追兇(Signal)睇到個人好down

呢套真係好好睇
但係都令我見識到韓國社會既黑暗
警黑同官商勾結嚴重到
仲有裡面d案件google完發現都係真人改編
睇到個人好沉重

最沉重係到而家都仲係咁

韓片講果個年代都經常屌D差佬無能
BTW，我覺得個結局好完滿，依家成日話有S2
唔知可以點玩